hi 淡友 (87)

開定先

上證就嚟跌100點

跌完未?

上證100點黎緊

對上個次開post, 個市升左500點, 希望今日開post幫到少少

296牛不死！

上證好似世界末日咁

QQ準備緊

輸到仆直，唔敢入市

支爆了

耶so都救佢唔到 我話既

跌夠700

今日跌得七七八八，彈唔返就熊過夜

棍啊

白水兄，292牛駛唔駛走

唔準幫 我要佢死

5萬極事晒 準備入錢

跌到痴撚咗線

5萬本輸晒

頭先巴打講隻q熊又20格
我排0.2入等好耐都唔到貨

原來上證已經2927 眨下眼

屌 引熊

整多兩格黎好喎

正式宣佈296穿撚咗

qq塊膜好硬

296

回唔返諗緊過夜熊，但我又覺得跌定

上證

入熊 唔好嫌貴 唔同個市作對了

QQ企咁硬，仲有得跌

400鑽石底

大爆炸咁款
敢唔敢單日一千？

早知買恆指

破鳩硬

qq400鑽石底

我成手熊 今朝仲未賣 差吾多就嚟100格

原全彈都唔彈下

Q熊，恆熊雙劍合璧

睇佢400企到幾耐

仲試緊dl

痴撚線過夜熊仔80幾格

牛軍今日又慘死

上星期隻新熊一出0.07幾覺得貴冇買
2日已經0.17幾

無本 兩樣都咁貴只可以買一樣

是咪跌定可入牛了??

400已經用咗兩億, 唔洗15分鐘實穿400

殺到底

單日跌1000點不是夢

呀婆都識買，完全無底
熊一正式開始

700點呀 屌
聽日會唔會穿2月低位

劍指32000

熊仔過唔過夜好？

點會跌定 侵侵開到2000億，中國無得跟，實會做D損人不利己既事挽回多少面子，等睇上證再挫啦

一穿埋295 一定再插多400點落291大支持位

唔準串咀，人地反手左了

牛三gogogo

真係跌1000點入牛博反彈

QQ等走鬼，仲會跌，上轉跌到37x

400已失

Qq穿左400喇

穿

295 今日可穿啦

QQ領跌 爽呀

穿gg

原來侵侵比港女玩過所以要報仇

企得愈硬，跌得愈狠

騰訊無break

完全無break

free fall

股災

要錢唔要貨

係時候諗下700熊幾時放

真股災

大拿拿 700點呀 你老未

收市前好放

嗚呀 i love 股joy

要熊唔要錢

撈牛未

食埋隻末日put lu
入哂價內

肩仔, 之前升你又love 牛3
依家又love 股joy

輸死禾啦 反手入熊

其實2382都跌左10蚊

建議call

有冇新熊？

ok 直接啲 i love 蚊lee

有無call no.介紹下?

隻騰仔又調皮想彈呀羊哥
要求大絕

啲熊貴到1皮先買得5手

如果穿2月低位 清倉算

要觀望到幾時

23364

我隻熊冇人接貨
67577 0.14招人接

大佬比個機會上車先好出招

真

23664 打錯

穿295 please

295今日應該好難穿

我就唔信今日跌到800點

等三點再棍一下就搞掂

295鐵底

295 難穿到 期指去到差唔多位都即彈50點以上
個個295 set晒買入

跌700點隻熊升左90格 痴線架.
之前升400牛就得30格
做好友真係慘過做狗

QQ企穩399喎

仆你個街 跌600 700點 升就1 2百

死貓彈執左3格牛

三格大法

呢個真, 升500已經叫好多, 跌就6,700

正常恆指跌700，QQ起碼跌20幾蚊，依家仲有機再插

今日應該極限295啦

唔好熊市呀

牛有彈就好走啦唔睇好

上證咁不為所動咁既

上面就黎跌夠100點

唔好貪
未有大反彈3格食得就食

上漲 0

依家熊qq抵唔抵撚

你過夜嗎

唔豬係掛 一跌連跌咁多日

梗係抵啦屌 睇跌到395

有人托，唔係好識郁

入牛機會黎了

有無人知發生乜事今日連100點都唔彈? 之前點都會彈下引牛

睇3點後有冇彈，冇就過

入左就咩機會都冇了

支持2月跌1000點果日都係冇彈過

睇吓爺閪班撚屌先啦

引左我
蝕到入肉

如果跌到咁傷聽日唔反彈就玩完了

冇咩機會彈

700搞乜咁撚硬

引到 蝕27 格 離場

恐怕直到上面出招前都會係295妹下先

連跌2000點都唔彈就

本身穿298嗰下我都入咗牛, 不過幾分鐘後原價放返, 因為冇彈嘅原因

布神同彭巴都輸死.直接打靶

佢地幾十萬profit, 先輸幾萬

仲發緊夢
打到黎啦仲諗住升

上證係咪想齊頭100 點

大性交跌700點代表乜？

今日彈都無彈你入乜鳩? 彈都無彈=無支持 睇六月圖/xxx天線個d支持位就唔係用黎玩即日既

入五手試，蝕千幾蚊

遠牛變近牛 近牛變停牌

今日幾多人ifc 見

D正股好平好想入

走鬼

今日算唔算恐慌

今日應該破到295

中國快d報復美國啦 又跌多轉

贏國未反擊又未跪 仲有得跌

熊軍今日應該淨係數錢都數到笑

肯定會報復，你同佢定

短睇291

都未夠補上星期條數

大陸跌幾多先啟動溶斷?

上證單日跌100
係我玩咁耐第一次見

數左個幾星期啦

今朝放左熊 想再入熊過夜 但冇近熊

5000蚊極限牛進場

熊仔已經升到唔識郁

出近熊嘅時候隨時彈返唔少

希望殺埋295會彈一彈

真定假呀大佬
今次唔想跟

咁既勢293都可以叫自己極限牛

點解,想食格仔定想佢引牛
回一回氣再插

用本無限買極限牛, 295->294->293->292->291, 點都有一個位會彈, 本多終勝

今晚牛熊圖唔知有幾多人博反彈 聽日再殺

細細地玩下，世界杯profit

肯彈即有人搏反彈撈貨，咁聽日即會有水位可以再熊佢

期指day low 29516
應該低位仲未見

想食700熊糊

應該到啦 大把人set晒295買入第1注
上次個底都係295姐

如果唔彈蝕入肉

咁不如過大海賭攬

1545唔穿295就牛過夜 有冇清一齊

屌佢放一百手 有一手放唔出 hold我2k

大戶求買升

700 398好硬下

完全無比位買熊 大家爽左1年幾 應該沒人坐到最尾幫人埋單瓜

313入293 1000點 一眨眼就變左近牛
係咪on9

入咗幾多手

係2000點

400又話硬 398又話硬 每兩蚊硬一次

入唔入qq牛好

唔知點解好想食糊，應該食左先之講？

其實無人想知你買咗咩嘰

700熊，現家有35格

入左20手

川貝係咪到

唔跌點買貨

上證始終都係跌唔到100點

不斷DL痴撚線 直插1000點

彈幾格又跌過

美期大跌緊 歐洲又未開市 等埋聽日啦唔係跌死你

輸曬呢10萬本金的話
就重新出發打工買正股

其實美帝同中共係點樣開會
開完會 又轉 個會開黎做乜
唔好商討啦 直接滅佢國啦

是咪 2:00 3:00 一棍都唔彈 就可以收皮? 姐係下站291?

隻過夜熊見有60格 就食左，點知e 家睇原來我食小左40格

期貨穿啦

期指29500穿咗

我覺得700熊過夜太危險，反正佢又高開既

Call 都跌左40格 on9

下 期穿左500,

今日真係好撚爽

撈撈撈

愈跌愈有

我40手過夜恆熊70格 then?

雷暴警告

一齊熊佢老味

就係問緊依家食唔食好

國家隊仲守得幾耐？

咁樣陰跌乜野硬都係假

唔穿29129，港女應該仲有得救

死魚都會彈下 港女...

qq 守398丫拿 穿！

留名等睇939 見7.5

今日應該好多人要死
939 388 早排應該好多人撈

qq跌到牛牛彈message

qq

e 家又入恆熊會唔會太遲

訓左個晏覺又穿

QQ熊過唔過夜好

點解... 431唔放左qq正股

今日咁跌 聽日再無利好

會 陣間彈100點都實震走你

一日未談判都會跌落去

295撈身第2注

八百點

就快破埋295

港股跟隨上證一齊熊一啦

我就係驚佢聽日回小小魂所以諗住恆熊算，安全d

4月個底?

屌，跌到都彈都唔彈下

買幾遠？

破左250天線295，就確認熊一?

就黎跌800點 3點後真係1000

快殺295

熊一

差幾點破處又上返少少

好痴線

100點

上證-100 reach

295 bye

隻QQ遠熊價值0.405

穿左望291?

岩岩走左，依家黎計早走左15格

今日係磨跌 衰過急插1千

我就唔信今日跌到900點

On9

三日內上唔返295就係

我牛牛個apps既喜愛恆牛..隔一陣要del一隻 好慘丫
有無人明

投降la

唔信+1!
294鑽石能量底
唔信會穿

冇單日升900點既點解
好友好撚可憐

樓寶號=方舟

你回小小比個機會我入番啦

熊一正式開始，正
3星期後2萬2 見

100格

痴左線，以為今日最多跌600，點知愈跌愈多

已經停晒牌

又要見證歷史時刻

牛三

跌夠1000點

800點
買係少幾手都賺

期指29400穿喇就

牛市寧吉倉唔好買熊！
轉頭反手熊又賺

劍指 32000

爽呀跌到293就好

290鑚石底

今日開跌跌車, 大家爽唔爽?

連一個似樣小小既彈都無

熊軍的我都覺好癲

食完個飯入都汁幾點

諗住HOLD到佢到380蚊

好友頂住呀 繼續撈牛呀

每跌100點 加一注

熊真係有入貴 冇入錯
聽日唔信佢會升

上個post講左 呢個位係四個月低 再跌就穿埋2月個價

好彩310已經一股不留

294都要死

29600 果時入左 隻牛 都豬緊 15格...
局坐。。。
今日入牛係咪好不智呢。。。
無諗過已經 跌幾日 再加今日跌600 幾點

都重有位跌落去........

仲有100點我牛就會上枱

跟住就熊一

你句句都加一早講左 上個post講左 得啦 知你勁

冇嚕 牛市已完

收市應該會v返上去...

聽日再跌

睇你入咩牛289個d就真係唔洗驚 我預跌到293就會回 再上返31000講就講左了

正式宣佈, 熊一來臨

唔會真係一千點掛

291 都好銀驚

求下布神教大家點樣跌市買牛都贏錢

上證跌101點

快啲出新熊啦屌

濕鳩Put 11:00入都10格
來吧特大股災
手持熊仔就有閪屌嘅日子

我入388應驗左 屌

返工對沖
不如咪玩專心返工算

走哂了

癲到我覺得聽日仲有

到真係回個時,又唔會覺得3萬衝唔破架啦

68681 聽日啪....

有底未

我睇黎在一個唔適合新手玩的時間
加入學人玩牛熊
媽阿我唔玩啦
比返錢我
仲要落狗屎咁應景

成咁撚多牛真係好治癒!!!!!!!!!!

無迫唔洗諗，睇吓爺閪

上證d股今日停完係唔係聽日就開返

冇，等下先，大跌唔走住

有冇人熊過夜

玩夠未

幾日前有德國巴西搞到跳樓..唔知今日個市有無人jump

熊hold到收市

好恐怖,一日血洗牛倉
之前最黑仔試過幾日坐1000殺完即彈
今次係兩日2000點殺晒再殺
無底..
仲有幾多遠牛既清..
今次呢波至少應該輸幾萬

原來外圍都愈跌愈多

上年成年真係呀婆都識買，好懷念

68315就黎0.2

港島 無雨 仲好撚熱 應該都準備瀨屎

原本我企侵果邊

而家我都覺佢真心仆街。

我上個禮拜5唔想坐3日放晒熊

唔係講笑 熊一 歡迎你

上証跌到咁好耐未試過

預計1430左右會彈一彈引牛
1500再free fall

我上星期渣隻遠牛, 仲有100點就殺
快到咁樣

上個星期己經由牛轉左做熊啦
之前唔識玩，死堅持
蝕到入肉
而家睇時勢，應該牛就牛，熊就熊

幾萬算小嫁啦，白做一個月姐

我諗大陸會救市
但次次救市都愈救愈死

唔睇市啦，豬撚到傻

真心想知邊個敢開牛

有隻遠熊，114格
今早放左
不過買左幾手玩下

今朝追put都有錢賺

而家買遠買超過1000點都吾夠

點會唔啱
傻果個都識All in 熊

聽日會唔會反彈1000點
好似當年股JOE咁
單日跌1000, 之後單日升1200
彈多2次就真跌

但真心講句
咁的撚狗市令我學到唔少野
正面撚
之後要贏撚返個突的佢
如果我跟足大dodo指示
贏緊幾十個

得10手熊賺得一皮

川貝巴係唔係到 點解星期五要咁on9
好彩今日執返3/4回血

一日汁左三十個

可以反攻1 2 百

可惜我all撚左落291牛

成日認屎認屁, 要人認佢係母親既垃圾呢, 又話無左佢完旦既, 跟左佢就真係完旦

Qq又回！再熊！

29300先再睇

開始反彈，睇位加沽

彈啦，冇事啦
可以allin牛牛啦

似樣d既彈?

到底發生咩事？無買都覺得恐怖
幾多個月未試過出現單日咁大跌幅？

回1 點都咁緊張
牛軍真慘

打仗呀

今朝入都賺到笑

係時候加熊

dllm
又想引牛軍
臭閪港女
有種打埋我隻291不死神牛

400

本身港女都未跌500億關稅

今朝侵侵又加多2000億 跌1000點都差不多

痴線 800點呀

依家入咩熊最好 ?

侵侵真係好on9 反口反到咁

雲清 想追熊 唔怪得岩岩急彈

走晒牛未

留名等睇習總點回應,應該今晚就有

800點呀 屌你老未

佢反口係on9, 但上星期五都講明公佈關稅.. 唔入牛都應該要避下..

無買 得正股

商務部定口交部出咗個回應

新手 成日承受唔到壓力
但又成日見 布爺食成二千點 LAM哂利咁

好鬼衰 人係衰貪心

雜種反擊，聽日再食多侵侵一炮

落大雨 水為財
今次又fat

唔怪得你仲係新手

上證2900

邊有反口?講明你報復就加碼

贏國反擊, 嗰2000億關稅落實就仆街

1000億性交

亮劍.gif

D牛打撚哂？

布神呢？

大陸打哂飛機 話要亮劍

今次準備見291

玩左半年 我好似未見過上證跌到咁
感謝黨

上證跌夠200點丫笨

阿爺 2900都準備

上證癲左

穿咗

大陸吾係會跌停口手

秒穿

上證4%

期294穿撚埋

咩

人夫加put

單日4% 巴西霸工個日都無咁癲

Nothing can stop 中國大媽
去曬銀行禁錢
跟住黃金係咪會升

2898 -123
厲害了我的國

上證穿左2900

已經好多隻個股跌停左

今日玩正股d人重傷
股joy真係好癲

59998 RIP

我隻熊110格

我一堆銀行股未放

聽日再跌 可以穿2月低位 熊市

牛唔係重點，正股先大獲

900點

上證呢下咩料

跌穿29100先算

依家走就唔好，派息再算

聽日唔彈就真熊一

目測過百隻

以後唔叫爺閪做爺閪了,好撚產呀

有冇人渣左期指過夜?

等睇啊爺打飛機打到一半又投降

睇黎上證真係稔住跌夠200點比睇

我係度呀
仲未平復到心情無入市

大部分熊都0.200以上

點解我無買熊過假期

上證-13幾

布神忙住數錢

最平果隻都0.200喇

-900

上證on9??? 跌就黎5%

175都係唔買住
個市撚爆左

個個位無謂搏啦 今日即市都有肉食

再唔投降Drop to 0
到時共產黨就

我就唔信今日會跌到1000點

紙老虎

D熊已經升到唔識升

上証穿撚咗，死撚得

輪商心稔, 賠死我啦

留名睇-1000

賭乜先

騰熊day high

想撈但唔敢 帳面都幾雞就快10雞淨係正股同call

又要del恆牛啦, del到手軟

上證跌左145點，點玩

CLS 尾市入熊都10格

要打多幾隻牛靶洩憤

今次是牛3 嗎?

已經del晒係咁打靶

股災呀 屌你老味

3點後嚟多幾棍

我就唔信跌左成千點都唔彈下

QQ實時買入最多係富途證券

散戶向肉長城

已經冇人㩒得住個市

血肉長城

跌1000點？

升到追唔到啲熊

個brake 壞撚左呀

今次股災叫咩名?

熔斷未

爺爺唔要個市了

我297-294, del完一隻又一隻
稔住睇下邊隻不死神牛可以頂一頂
全部死撚哂

1000點喇就快,
咩位入熊都贏
屌空倉執唔到錢都揼春

一日跌150點，我空哂倉睇見都心up
情緒好差

唉 無本有錢都搵唔到
如果唔係之前輸晒,今日執好撚多

700點走左熊 好唔開心

293都就冇了
仲有個半鐘

上證-150...我都係講下笑, 唔洗真係跌夠200點比我睇

今次牛三最後震倉
侵侵過兩日可唔可以揸返手當無數

佢妹跌 點撚頂 次次差個一點 咪妹埋佢 食埋

上證想跌200點

反你2000億都1000點 再打再買熊

咁多牛補血唔怕啦

無業兄煩緊個件事？

大家轉熊軍喇

有錢都唔撚夠膽

扑佢個街，唔放假仲好，依家兩日夾埋一日去跌曬

291 重大支持位 不容有失

恆指 回緊?

依家轉太遲啦，左一巴感覺好大

Hi 好友

真係好癲就黎跌成千點

轉聽日繼續跌

今朝開市入熊
到而家都有成60幾格

肩嫂出黎睇耶穌

升返啦冇事啦

有無反手

有種殺到落27000

聽日守到291 牛軍就會戰勝歸來2000點

有冇人成日都係開牛，死貓彈3 格就走？

跌成千點仲跌就真係股災

跌1000點咩玩法，道指加埋都係指幾百

跌到咁，d人仲點夠膽再入市，無日接貨個市仲點行

今次牛市已經好長 同升到破晒歷史紀錄
所以唔好話大戶沒比機會你地

麵爺仲唔出嚟救市

道

上星期無走,今日睇樓

咁點解唔開熊, 食幾10格

迴光返照？

上證彈啦

走左隻熊成倍

wtf

到時我會用1蚊收購香港全部藍籌

上證-5%收市唔該

唉,上星期五唔止賺就今日仲fatfat

牛軍絕地反擊 不過三點後一定再跌

太貴
呢d邊位唔知幾時係底，結果乜底都穿晒

跌撚到個人慌

上星期我過咗夜, -400時放晒, 咁叫唔叫蝕咗500點

我稔就算今日開熊既人就算賺緊都驚左個市

迴光反照完畢

好想見證一日跌一千點既滋味

利申 吉倉

無過夜 本身30手Q熊 10手恆熊

無過夜真係賺少左好多

聽日係咪要跌2000點?

Trump Targets Another $200 Billion in China Goods as Spat Grows
[url]
[/url]

嚇親買15手 一訓醒profit翻咗一倍

睇黎國家隊守2900

qq仲唔撚跌
我無錢贏
真係買錯,點解買恆指熊

I know that feel bro

彈彈彈

講個笑話
國家隊

最後入熊機會

肩哥追左幾多數？

彈都唔敢追牛 3點後再算

諗住港女上星期跌定先. 今日最多試下300,299 點知今日無底

痴撚線 隻末日put今朝賺八成以為自己好叻仔 宜家隻put升到189%

期指29300穿唔穿到今日

入熊機會冇左

今日係咪乜牛都殺晒?

次次都買熊賺錢，買牛就打靶
乖乖地做淡友算

打哂

乜cow都冇晒

Same

國家隊玩完嫁喇

布神 下個po改hi 好友

我都係 不過我無放曬

我只係唔想放三日假個心唔上唔落咁咋

點解肩哥落返場 模擬倉勁咗？

尾市有冇機R一R？

恆指唔彈

佢用5月人工玩

跟你學野

阿爺一收市
應該會升返幾百蚊
實跌唔到1千點

我睇你國家隊頂得幾耐

仲有無free fall

佢日日都係得把口，今次黎真？

qq熊回得咁快... 睇來好多人都估3點會反彈

3點再黎一大棍

我都係上星期五熊緊。收市前走哂
算啦，都係命黎，點會估到佢突然加碼咁撚黐線
同埋太殘酷啦，今日好多人會輸死

因為個2000億

ching重注牛？

Qq好似跌完
冇郁完

熊一 啪啪啪

又呢個位

牛軍終將戰勝歸來的

比國家隊威埋呢兩分鐘

期指250天 29219唔知穿唔穿

好撚搏 入call好過入熊

換撚哂D就打靶既貨去CALL, 屌你老母, 買遠成千幾點都會有50點打靶

qq熊想換馬去恆熊
佢應該想留番勁假先插

如果依家係步入熊市既話
即係1月果次大升勢算係牛三了

咁耐都唔斬

cls, 今日跌到296xx果陣入左隻29450 牛
跌到29480 放左
而加隻牛都打埋
咁都要蝕，個市癲L左

29100牛 in

個日睇見3萬點個位守得咁穩
就覺得始終牛市底
但仆街侵玩撚死

睇嚟要掂一掂250天線

一掂就玩完

有冇d 29200 既牛推介 我死唔信佢會跌一千點

好似得291

牛市底但消息市

cls
港女彈都唔彈下
無位放
淨係睇住隻牛愈黎愈瘦

爺西收市... 有2900

有時啲野無謂鬥氣

咁樣仲牛市底？

係到

65541?

67856

已經放棄
隻291牛打埋靶就修心養性
返工月供收息股

布神有咩部署

入左少少290牛牛

68678。我睇開法巴

又想托qq

唉屌 買得5手q熊,死都唔郁
如果買8手恆熊仲贏得多
快啲開跌跌車啦死騰仔

肩哥贏左幾多

輸埋專心裝修間屋算
輸左十個。 間屋升左60 個

咦上證收二千九樓上喎

升黎都冇用 你又唔會賣

邊有錢贏
跌1000點先得2k

正想講

肩哥
黎緊熊市係回本既好機會

聽日跌過

你既牛仔走唔走到？

咁股票都係資產啫。 過十年換屋都大籌碼D

跌穿250天線的話
係咪會繼續直落。。。

你係700幾多時買架

QQ就跌啦，定D啦

多謝大佬

我計劃55歲去台灣。 所以資產值越高越好

做咩無當我燈

根本幾時入熊都係賺

過唔過夜好呢

期29300真係穿了

QQ穿到去395

1000未...

阿爺斷崖，依家仲想撈底搏反彈 大絶

全球都跌

一開市走晒啲牛牛以為輸30k好多 點知再跌

羊哥,我想奶你春袋

痴線 好彩全日無撈博反彈

第一次見道期跌400+

今日唔跌一千講唔過去啦

想燈？

全部都跌1%以上, 仲想點彈

5手都汁唔小啦，講緊4,50格wo

諗住熊到QQ 385

開市跌700 聽日又

痴線 都唔知點部署

qq 跌成咁，唔知入唔入得q牛未

聽日大家有心理準備穿290未

熊佢老母

原本諗住佢三萬頂住 牛佢老母上返去

老美對上兩次暴跌之後又係大長升...

一次係英國脫歐公投，另一次係侵侵當選...

我就唔信期指會穿29219鐵底

咪玩啦, 個個當QQ提款機, 仲牛, 真係有小股災一定仆街

加咩 乜鳩都冇，負本金

見到咁多人輸錢都唔知點

之前俾班友撚 又話引乜引乜
今日見到佢地輸晒心都涼埋

見到道期咁樣係咪應該入熊
定純粹我地跌先

唔好話法, 最後贏國跪嘅話美股應該會升返

琴日吹哂雞叫熊
咁都衝入去撈

齊頭一千啦好嗎

跌到咁熊軍都驚反彈啦

呢D 真係好乞人憎

咁有得贏都係開心既.
慘在之前輸緊十萬數

明明8萬, 又變左10幾萬, 其實你輸幾多

而家引牛定引熊

次次跌完過幾日又升返啦 驚咩

做乜鬼你輸七萬又變咗輸十萬

50都唔值啦QQ

你唔講我地大家都知你輸幾多

一日一百格

依家跌咁多 係美期都跌咁多 姐係美期回番既話

呢度邊有人輸

次次update 都多咗 我就7皮野，原本諗住all in le 轉

製造低位給人民入市致富，
中國或成最大贏家

69145 終於見倒你打靶

做淡今個月番兩日工又可以放假

好難想像會跌足1000點

有冇人會熊過

我諗跌埋聽日點都黎個超賣反彈卦

d熊升到唔識升，反而一有少少彈就回到痴線

唔玩

升一日都唔會一千, 跌就下下500起, 熊佢老母

熊市諗反彈？

已all in

跌到出哂界就咪玩呢啲啦

我隻恆put一日升左50點 早放左

羊哥佢大淡友黎

真係咁想賭大細

同股票一樣冇得跟

你夠唔夠買300蚊 琴晚比利時 3:0
5.5 倍

我都係夠膽300, 我fd 買800

開市買左68297 笑到而家

宜家點睇

我今日先變真熊軍咋

你走Q熊提埋我
今日又要多謝你

尋晚我唔敢買英格蘭2:1 剩係買咗-1和

磨，熊太遠，3萬支持變阻力，牛又跌唔落，超賣多買盤，新range291-300

買咗隻318熊，過夜

今晚哥倫比亞2:0
波蘭果場難估

俄仔應該2:0/2:1

11點入 都食到40格

真係負6....上星期買左堆熊

執左六十幾萬

已經辭左職 休息下

你都幾大注吓

係時候要上祭天，下敬沈公

我唔係淡友，我係趨勢投資機者，跟風炒，再跌到291我轉做牛軍

對俄仔咁有信心

我同你差唔多 再早你一個星期買咗堆牛辭咗職

兩個偶像
我仲追緊數

300蚊買波覺得大，300000買正股覺得好正常，天哦。我係咪傻撚左

仆街做乜鳩

我都仲追緊
好羨慕

我想問下點解我aia牛掛左0.01
10分鐘都放唔出
街貨量比都係30%姐。。。
咁都要搶埋我個1k打靶

x2 終於追到最近7k 直路啦

唔好出j圖造市喎

又冇啦啦回成百點

數錢數到手軟
食左幾多點?

仲要一打完我67.5靶就彈上

呢下彈先係全日第一下似樣既彈

回升返
今日跌唔到1000點架啦

道期-388

你啲熊點

3:45先諗

掛單放騰熊
留指數熊

大家留熊？

身家8萬
牛牛啲profit連本2萬
都未過番落過戶口已經蒸發左

68678

感覺聽日騰訊會彈下，留指數熊安全d

qq真係會隨時反彈

肩仔你輸10萬仲咁淡定

我係咁諗

無事的， 牛3來的

極限牛可小注
利申唔搏

訓個晏覺隻29500牛打左
無左5000

道期-410 ，仲搏

清咁有信心

但係而家一眾投資者對QQ嘅信心...
一跌就走晒鬼, 仲有信心彈返?

唔過啦我 玩即市算

即市x2 已經放哂熊仔

我諗緊兩種走向
一係就開市即上
一係就跌多一百點先捨得彈

急回

升市又贏
跌市又贏
連登多高手

好波 彈番哂入唔切牛

安全者都係觀望，一穿三萬就唔識玩

引牛?

入左少注291牛, 估唔到佢咁快回

屌那星 有十格冇食 咁樣比佢食返我一皮 仆街

又295

屌,又拎700托

撈左290牛,
仲想等佢跌多D再撈少少293

今次真引牛?

諗緊清埋注指數熊 吉倉過

跌到3000樓下就玩番注 冇就空倉

比番我

個個想撈底

吉倉過 聽日先算

佢老母 今日冇左一半

引牛定真彈

殺鳩左我隻69145就升反咁撚黑暗既

好恐怖唔敢入場，怕又打腫面

假咖快撚啲入熊啦屌!

本應諗住放熊 但係而家引牛引到出晒面 仲要大行唱好話而家估值便宜方便佢哋散貨 聽日可以肯定仲有得跌

QQ想收400

機會入熊

一早撈左底
早來想加注過夜,
而家食到5格走人算

清倉

反擊啦, 大牛軍

比佢呃番30格

40格指數熊變咗20格 算數

各位巴打過夜牛係291/292/定293

原來引牛

屌 又升番10格

放唔切QQ熊
過夜

仆街

291牛過, 如果291都穿就熊一可以玩熊仔

你次次都係咁樣

激死 一急回又亂
揸真錢仲係好騰雞

過佢老味夜

Feel到聽日一定又跌到停不了

你今日操作好似一般般wo

真係要識止賺
10格唔心足 諗住佢會再跌
結果嘔返晒出黎

吉倉等聽日技術性反彈再熊過

今日港股係跌定先
我信聽日會彈返D
不過尾市回左棍就唔過夜了

美國參議院以85:10 壓倒票數，維持對中興公司的制裁！

另外，美國總統特朗普加大對中國的經濟徴罰，再加徵2000億美元關稅，以示對中國徴500億報復關稅不滿。
隨即中國股市大跌，人民幣貶值，過千股票跌停，重回2015股災情景！

新聞參考：
【A股放量大跌3.8% 千股跌停】財聯社6月19日訊，受到中美貿易摩擦升級的影響，滬深兩市全線重挫，滬指單邊大跌3.8%，創業板指數暴跌近6%，創三年多新低，個股一片慘綠，兩市1600隻股跌幅超9%，跌停股近1000隻，兩市無一板塊翻紅，恐慌情緒蔓延。截至發稿，滬指跌3.78%，報收2907點；深成指跌5.31%，報收9414點；創業板跌5.76%，報收1547點。盤面上看，鈦白粉、通信技術、造紙、特鋼、自由貿易港、知識產權保護、CDR概念等板塊跌幅居前。全天，滬股通淨流出19億元，深股通淨流出900萬元。

今日如果直插仲可能有轉機 但係你睇大戶咁樣撚狗引牛散貨 聽日肯撚定穿291 下一個支持已經係281

我都比佢耍走咗
隻指數熊彈返7格

睇圖 一見2格棍 就要開始放

而家回係為左聽日再跌但唔跌穿291 牛軍後日反攻

QQ有肩哥護航頂住近400個位

真係好差
唔識玩700個股,
一黎上落幅度好大控唔住,
臨收市佢成日比人托沽做市
二黎玩佢輸過大獲,有d陰影

見佢回想入博兩格
到真係想入就回足幾格唔敢入

真.支爆

熊定牛過？

295平左牛，轉番call，跌市唔估底

隻Put最高位走曬

29100牛 2318牛 1299牛過夜

熊軍唔好俾人震走呀

29129 係咪應該最後防線，好多人話果陣已經係當咗全面開戰

中興最後會剩返幾錢

但上證真係跌少左好多恆指先回200

想問下熊市, 樓價會唔會跌?

會升

如果有生之前見倒支那回到解放前, 羅湖村100蚊再現, 我輸果十萬蚊算得係咩

提提大家，穿29250就會進入熊市 依幾日好關鍵

上證呢

真.呂布講呢句

聽日又回升架啦

博QQ反彈

Q熊,恆熊食2/3，剩低過夜

唔係通縮 樓價先跌咩？

其實侵侵係上星期五亞洲市朝早已經話開打2000億。我都有即市熊不過冇過夜，當夜見美女冇brake都估到今日港女會繼續跌。不過侵侵今日話加碼更加跌到冇brake

熊市加息都唔跌既早走早著啦

雖然好想牛過，但唔博

香港樓市100%唔會跌

QQ

唔博過夜了 聽日開市掃291牛仲好 應該會特價 之後先彈番上去

熊

收工，無貨過夜，聽日再玩

今日即市買QQ熊都執左72格
叫做幫補下止左既恆牛

熊過夜

係囉 我都見到 但係好似冇咩人理

今日淨買牛都有錢贏

冇止賺嘔返皮幾出黎真係好揼春 好唔忿氣

競價插番落去 引牛引到咁仲博反彈

等聽日高開再熊過

終於開咗富途牛牛
佢又話要兩日先開到 點知半個鐘後就有Email嚟話搞掂

有咩問題，我今日破位都有沽

依家買牛入市，放29100做止蝕位

最多輸300點到，但上望就30300

今日唔收-898唔撚驚佢啦，聽日又數錢

有無平價熊仔推介
聽朝跌就入

牛仔最遠係咪得303？

港女幾好呀，又彈翻D俾位再熊佢

如果穿29250再彈，熊唔熊佢？

293守到啦

留名納指彈返啲之後聽日QQ高開, 再熊過

收市果個競價姐係點？我現價買都買唔到？

放心聽日一定彈

有幾耐2月一日150都有

實會上嘅

64249跌成52格都唔死

點呀，你儲夠錢未呀

識到好多朋友 我要收手na

你個倉在咩位

山頂

想問各位巴打用咩app記錄牛熊架？

諗收市入咗一球290牛 有冇同路博佢反彈

呢度牛牛專區

每日收市前喺度貼一貼就得啦

牛牛

人夫巴

點都好 唔好區間啦

區間有咩唔好 比哂位你

有區間既日子易玩好多，一爆邊就輸死人

區間正wor

80 格都唔止血

好難估到係咪真係區間..
估到就係人都發達

我在消息市先黎玩動物

我想死呀。之前入左5手q牛 依家先知上次只係放左3手 仲有2手 蝕死喇 你老未

無貨過夜同路

聽日點真係睇唔透.

只好空倉. 希望行range

個市現在只係等中美雙方會點發展

傾得成都未必升太多，一間又反口

咁就無左4千 屌

返工對沖

咩位收回

今日on99 執完隻60格q 熊 再食左10恆熊

我諗唔通係一黎高開300 定陰跌再彈
因為之前大跌完都例牌會彈 但係今轉消息太勁

我都想我個富途可以感受下即時報價既威力，但輸到仆街

睇美期同歐洲，聽日好難高開

唉
QQ牛放唔曬
50手過夜

不過今日戰積唔錯
汁左26W

入十皮先有 十皮樓下手動refresh

上個月牛牛戶口由17萬輸到得翻五萬 串流報價都冇得睇 宜家爭一萬就上翻十萬可以睇串流報價

聽日高開就 fat fat 入左一球290牛

我都係咁睇

呢排轉哂玩法

港股跟大陸美期走

反而美市成晚點走又唔點跟

加上美市太強 熊再過夜唔係咁敢

就係入左十皮之後要等下個交易日，但已經番唔到十皮

26w

信我
買月費抵過入錢

有料
小本投機 執咗10k

FAT FAT

高手，渣牛都汁到錢。話說咩係w?

392

Ching , 咁你放咗未

今日過山車

起身負數，熊到變正數，撈牛跌到負數，尾市反彈又正數

好撚on99 買左5手 果陣時明明5手放 我記得只係沽左2手 咁以為得番3手 之後放埋果3手
仆街點解會咁？

又係臨收市柒左

day end咩倉位

收市入左正股 睇下個倉 仆街

我無你咁多手，熊put到尾見有力撈吓極限牛算

咁唯有祝你好運
我QQ吉倉，今日熊牛都冇

最後打左牛，指數29450開左call，唔知會跌到咩位，但上多次3萬估計問題不大

萬
止蝕牛反左手熊

唉已經唔夠膽操作

成件事係好撚on9 果陣放5手既咁果個價位只係沽左2手 咁以為得番3手咁 咁之後咪改左價位 再放埋果3手囉。
一定無記錯 明明寫住沽出20000股

我已一股不留！

你睇番日結單

我更on 9 都試過
算啦，你有位好走啦

道期做乜鳩跌380點
港女再跌穿250天線會仆街行唔到RANGE....

轉投熊月十

軍

已經回返啲架喇喎, 頭先-4XX

師兄今朝放唔放得切Q牛

放5手個時一手都冇成交到

雖然食熊飯多
但唔希望熊一
會影響好多野

不別價放咗，宜家一隻輸少70格
但都輸咗16k

問價

今朝qq應該要競價走先走得切

有得走都唔錯呀
我都止蝕左隻恒牛
都1雞

牛無睇
今朝競價QQ熊無人放
我見個股價撚到成412都無人理

跌埋聽日開車

點on9法

收市先知

有 明明寫住沽完20000股

有冇渣打清， 可唔可以取消佢唔好寄信黎 寄勁多信...

定你本身入左70000股 咁你依家仲手持20000股?

直達10000

qq熊開市入都趕得切, 好多水位

類似係以為買咗10手，點知買咗100手
跟住跌到仆街

好似冇, 轉用富途/其他啦, 又平啲

本身過夜仲多水
汁多100格

我試過買錯牛熊 以為入左牛點知入左熊 升到仆街

更加無可能

買多少唔係問題 最on9係好遲先知

今日平開 同無過夜有咩分別
我平時開市想沖q熊會set低5格入

好撚柒on9 屌

set隻QQ熊395賣，仆街賣唔出
過左夜好淆底

平開30秒
無人放熊

屌老母 仲要係星期四既事 早知既話星期五都有時間走

我就係咁

嘩20蚊喎

有得咁set架咩

所以無左4千 好撚on9

我臨尾都比佢震走,最低位
今晚罰自己無m記食

但今朝隻qq無上, 得落
平時qq開市有上落d人走貨, 熊會錯價
不過今日咁既消息市真係無人估到
我有put係手都唔多想熊一, 會影響成個經濟

計價，不過我set高左

細價股倉都輸左3% 今日

無街貨好似好難放?

咁假設穿 291 熊市點樣玩?

熊一唔好
陣間樓價都郁就唔好啦

買5000手訓教

所以頭先我問大家熊市樓價會唔會跌
仲要熊市開始, 正股都會陰跌
各行各業都會影響

熊市真係買定恆熊扑暈自己等數錢

跌撚到銀行汁左唔認數
D 錢無曬

轉富屠啦炒咁密!

我都覺得好撚煩, 日日都有信收

睇黎好多人買牛搏反彈
仲有得殺
牛過正評
熊過負評

hi 淡友 (88)

我都想 較左estatement都冇用

拎呀嫂燒黎食

咪咁na，我入call止血炸

再低開30格